[重要]呢兩日係facebook d片一定要backup

我相信朱西好快會del片，由其今晚警犬明顯侵犯人權既片。